法院頒臨時禁制令 禁以催淚彈胡椒噴劑驅散和平集會

美國西雅圖支持反警暴運動的組織入稟法院，要求當地警察部門停止使用武力對付示威者。法院指有證據顯示警方過度使用武力，頒臨時禁制令禁止警隊使用催淚彈、胡椒噴霧和閃光彈等驅散和平示威群眾，為期兩周。

法官瓊斯（Richard Jones）指有證據顯示警方無差別使用武力屬違憲，又指。。。

唔寫地方名都估到呢啲新聞肯定唔係香港啦

藍屍：喺美國你地一早......

佢哋幻想出黎嘅美國同埋中國都同現實差太遠

班傻尻日日自己圍爐share埋啲港人港地post 自己又冇撚睇國際新聞 又冇撚去過美國 但就成日講美國點點點

一睇標題就知唔係香港

睇到標題，心諗班紅官傻撚咗？
內容果然無令我失望

如果係美國 一早被禁止了

一場BLM運動令班藍絲由佔中講到反送中嘅「美國神話」破滅

美國對違反人權事情ban既ban
黑警話拉就拉絕不手軟

仲有人話香港冇警暴冇極權

天大笑話

如果係美國

香港啲法官又奶共

入嚟之前都呆左一秒

冇去過美國 就日日ff人地治安「好亂」
支那就調返轉日日ff 支那好「強大」
深圳行入d已經有一堆三和大神係度啦

支共日日問你去過西藏新疆未

屌, 我仲以為

一巴巴打落
藍絲
膠官
法院
警賊
塊面到
但係班人依然扮睇唔到咩都唔知
繼續講咩係美國一早開左槍

如果喺美國, 一早就....

估到地方

Push

可以整一輯鞭屍系列出黎鳥

香港係會發出禁制令禁止和平集會